大家可唔可以唔好用完就亂咁丟低啲頭盔豬嘴？

所有物資都係大家用自己血汗錢買比大家。得來不易，數量十分之有限。
物資組同車手亦都冒左好大風險先成功拎到岀黎比各位手足保護自己。
所以！麻煩大家每次夢遊完都拎返走自己嘅頭盔眼罩豬嘴等，唔好就咁丟喺路邊就算！唔係次次有物資組過黎收走佢地！頭先臨完場喺地鐵站外見到成廿個頭盔仲有啲高級豬嘴就咁放喺路邊！
仲有樽裝水，大家keep好做標記，成日見到有好多淨係飲左一兩啖嘅水樽喺垃圾筒，真係好浪費好過份
麻煩大家好好keep返物資，留比下次用

推

物資話貴唔貴，話平唔平，大家都keep好佢喇

成箱水、野食、一堆頭盔就咁放喺馬路中心想點？

留返啲物資比真正有需要嘅人喇

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

唔想拎走都交低比其他人先喇，千祈唔好就咁求其放低就走

主要原因係散場黎班狗一見 黑衫/袋/頭盔 就逗

幫推提醒大家

因為用完 會有人買 唔怕供應唔到畀佢

所以一直都有人提緊要帶衫換！

豬咀

有人買用過嘅物資？唔明

我都執左好幾個頭盛 完好無缺

啲雙罐豬嘴真係幾貴大家唔好用完就丟

我DLGH同班兄弟捐咁撚多出去就係為咗你地唔撚洗冒險帶返屋企比狗搜身，一日仲有人捐就咪撚同我慳

佢意思無晒現有物資會有人買新一批
咁緊係唔關心現有物資
簡單啲講 香港人習慣浪費

同埋水都重要，盡量飲哂佢

但依家買物資都有困難，所以想大家拎完珍惜下

自己人身安全為先

畀人搜到你有豬嘴就拉硬

用完自己拎走啊

唉係⋯真係拎唔走都唔該俾隔離個個，總有人可以拎到⋯⋯

唔好令自己變到同廢老藍絲冇分別！ 正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

推，有時唔係想買就買到，會冇貨架

今日未完場都執咗4個
仲要前線有兄弟冇頭盔用
大家珍惜吓物資啦

唔好浪費物資

珍惜資源

不如全部水離口喝算

有冇人專做回收物資組

前線唔好周圍同人講身上好多券
又話送張惠康券比茶記老闆娘
又話八達通好多張用完就丟
捐出黎都係我地血汗錢好好珍惜呀
而家比茶記老闆娘唱通天
話你地唔收錢收券仲好搵

個個都丟晒
但出面又冇晒貨
到時你仲點買? 出黎果D又點用?
依家已經好難買
簡簡單單 最低級既3311
都要行幾間先搵到 仲要有D賣緊炒價

下 咁哂 可唔可以比個我 我無豬嘴呀

PISH

你有幾多錢呀巴打？
個運動前前後後咁耐
個個用完即棄？condom 呀？

建議］ p牌正負評顯示

有錢都無用架，無貨啊清

有時搞唔掂要走佬冇得唔棄

推！！

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

仲有兩批寄緊嚟

另外試緊 ebay 啲濕鳩拍賣

上網訂

大家留意下

下次盡量真係迫不得而先好就咁放低，好多人係純粹唔想拎就丟

就算真係拎唔到，都唔好丟入垃圾桶啊喂

豬嘴真係貴，最尾狗總嗰邊好多人無豬嘴中哂招，所以留返比有需要嘅人，唔好浪費

我俾狗搜身，有豬咀但無事...

好多時都係太急驚俾狗咬拎唔切

咪玩啦

大把和理非都有豬咀

拉乜柒

根本人人自己應該帶齊自己要用嘅裝備

美國果邊已扣左好多關啦

Sorry 更正
唔係拉硬

手足拎保護裝備係絕對冇問題

我地都扣咗幾輪，分批散購容易啲

其實可以試下放入草叢，第二日拎返

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

街坊

拎把遮返去無問題喇掛

或者拎下啲糧食、保鮮紙，帶得走就盡帶

唔係區區都有街坊得閒落黎幫你執

呢個當然最好，現場物資主要係for爛左野或者突發情況用

大家見到有被遺棄嘅物資幫手拎走喇

真係好珍貴

一套差唔多四舊，攞咗嗰啲唔該真係要用先攞，攞咗未上過前線就唔好周街掉。

豬嘴又點？乜事都唔會有 啲狗話搜袋嚇下你姐
唔洗怕死到咁嘅 咪撚咁自私啦

都係嗰句喇，岀到黎都有一定風險，呢個大家都知
下下都咁驚青真係咩都唔洗做
我住喺高危地區，會寧願行遠少少返屋企避下啲狗都唔想就咁唔要啲gear
做多步其實唔係好難

好多都係企好後排但拎雙罐豬嘴

推啊

唔好做大晒鬼

我仲買左好撚多filter
去到現場都唔敢放物資站
問人要唔要又無咩人要咁

有私人物資嘅好少敢走上前線，只能後排散貨。

從外國訂購這些物資，會越來越難。

下次應該提埋後排真係有需要先好拎，前線優先

海關都加強執法了

推下

唔係成日有物資組回收物資㗎！

資源十分有限，請大家珍惜

唔會即時有事但抄過牌以後要小心啲，如果要做嘢就包冚啲，因為大清算時呢類人就係第二輪重點針對對象。

第一輪一定係現場被捕。
第二輪就係被抄過牌又有設備懷疑去過現場嘅高度可疑對象。

豬咀雖然好貴，你掉我都好肉痛，不過危險情況如被圍堵或無時間/無路走，我都係會叫你掉咗佢先。

如果單純圍觀，自己想走或師兄只係叫「慢慢走唔駛急」時就千祈唔好掉唔該。

大家繼續推「全民頭盔」出街啦，唔一定帶住o係頭，用袋裝住乜都好，變成潮流服飾，我撚唔信班警察會日日、個個人都查到就拉

push

物資好貴

push

是呀，外國來的物資貼住要報關

我都少少驚 :p

同意

唔好好使用 多多都唔夠

大家留意返喇

好珍貴架屌

3200都買唔到

下次睇下邊度有得執先,
反正抹下就用得

好多都好新正，頭先都叫左幾個人拎走
用酒精消一消毒就無事

物資係有人博命拎入來俾你，你唔想帶走都問下有冇人要
今日見到個掉雙餅既，屌左距老母一下
之後我拎左

有賺

正車隊真係冒左好大個險拎過黎、物資組嘅都冒左好大件keep咁多物品。大家都忘記佢地嘅功勞

繼續推

推唔停

自推！

多謝，希望唔係某個大眼妹妹掉。
好想相認但事實太危險。

利申：有半個錢嘅哥哥唔敢行上前線，但都唔想見到後排啲手足零裝上陣。

豬咀真心貴架
而家仲好難買
大家KEEP 住啦

唔係，仔來
我相信好多呢d，大家散場可以呼籲下
唔想拎走周圍問下人呢個禮節

屌你啦

前線搵命搏緊

你想睇到手足掛住執返物資 走唔切被狗捉？

我都想要一個豬咀 買唔到

Agger
我已經幫大家keep住幾個

如果前面打緊都帶左上身啦
喺後面慢慢掉得都安全狀態，怕車途有狗查
咪問下有冇人要囉

拎返自己野咋喎，有問題？

前線用過會知道啲嘢保命，我唔擔心佢地會亂掉。

主要係怕花生友湊完熱鬧就掉。

多謝你啊

唔好棄gear

個個訓左？

嗰d唔計
但現場真係有唔少係懶拎而賴低

最衰香港唔似日本咁 車站有locker😞😭

好多時D物資真係係海外攞返黎嫁，希望大家一齊珍惜

兩邊互相嘈黎做咩？

留意返喇大家

唔該哂大家

一人做多一步，好人一生平安

Push

開都未開呢個太過份

大家盡量自己帶齊裝喇，好嘛？

啲人有錢都唔係咁浪費

有口水，頭髮，汗水就周得。唔好周圍掉。

手足 到最後我哋執哂25個頭盔眼罩再沿啱搵到其他手足一人分d走啦

屌你老母仲要有$180護目鏡...

珍惜所有物資呀屌你老母

你又唔好咁嚇人
香港冇dna資料庫
大家自律走前問下人要唔要
見到路邊有執起

Gear真係好重要 頭盔你話太大我都算
豬嘴咁重要就唔好唔拎走啦

我地頭先都嗌到聲沙求啲人接收頭盔最心痛都係見到有靚豬嘴被遺棄

做咩負評啊，我有講錯？

拎返自己嘅野係common sense，係美德

唔好咁浪費得唔得呀
驚俾人周到咪透過物資鏈傳上去

大家唔好浪費

唔係咁講 依加雙濾豬嘴真係買少見少 唔可以淨係用一次就唔要架
我呢幾日上amazon睇啲豬嘴（6052+60926） 好多都唔ship香港
所以最好都唔好掉啦

係咪灣仔地鐵站口？

有錢唔係大哂架

我唱反調：
雖然物資好矜貴，
但係你見食物Post, 一出立即有十二萬美食券用兩三小時就籌得倒，證明香港善心人真的很有錢。
所以錢真是不是一個問題，
不患寡而患不均，

但係某些物資真係罕有。
但係都唔及一名義士嘅自由咁重要，
如果有危急情形，有差老逗，
又解釋唔到，就最好抌晒啲裝備佢啊。
留得青山在哪怕冇柴燒

不被捕 不割𥱊 不篤灰

知唔知咩係珍惜啊！

咁我知邊個係你啦 啱先同你地一齊叫人拎

當然情況許可，有意思見到路邊有一兩件罕有品呢，你都最好帶返屋企啦
下次最多攞返出嚟

dna數據庫有無難講，不過自己帶既野自己帶番走係可以大幅度減少提供證據既機會

咁當然要確保到自己安全先喇，最大問題係有好多人係懶得拎返去就求其掉低，我見到嗰啲肯定唔係因為有差佬逗所以丟

普通眼罩都好難有

留意返thx

相認

危急/返屋企途中一定會撞到狗/屋企人唔知出去發夢嘅掉低唔緊要

但係擺到明好早離場嘅還返去物資站/俾其他手足都好呀

屌你老母
捐得出去就係唔撚洗到時冒險要帶走
你條死仆街仲要講浪費
收皮啦

我諗真係好前線唔會掉裝同埋自己預備左
物資站都唔好任拎頭盔同豬嘴

有錢大哂？邊個比貨你？

之前打online game成日用細袋貪方便
到有一次見到好多裝想搵人分擔但拎唔到
好彩最後吹雞分曬。之後都換大袋，見裝執裝見野執野
希望下次遇到你

發夢出左好多汗, 做左好多運動果D, 返屋企避唔到經旺角..

為左減少被捕風險, 係咪可以減少少裝..

住得近嘅/街坊可以幫手收好 下次攞返落嚟派比前線

夠 環保

頭盔都算
豬嘴真係咪撚掉
好缺好缺豬嘴
好多五金都冇曬貨

最大問題物資越黎越難買
買個少個 又禁運 嚴查買既人
慳D洗 遲D買都買唔到都唔奇

推，物資短缺，要善用

見到物資咁俾人亂dum 真係好心痛
我地玩緊持久戰 裝備要慳慳慳慳

其實成日見到中後排嘅巴絲散就會即刻除低晒gear求其放低/塞比人
甚至普通物資 鹽水呢啲都周街放低
希望每人都可以袋返啲走
一嚟太多物資散唔哂 二嚟真係好浪費
豬咀買少見少架喇 有嘅話求下你地唔好掉 其實仲有好多人搵緊豬咀架

你要幫手拆呢個問題先

散場口號，叫d扔裝嘅人做淆底獸

但揸住，會賴嘢吧？

換咗衫，但頭盔豬嘴，一樣唔掂。

可唔可以體諒下？有人住高危地區，亦有可能兵荒馬亂要立即換裝，係呀gear好重要，但保護自己都好重要！唔好再話同路人，你永遠唔知佢點解要掟。

光復香港 時代革命

雙罐豬咀咁難買都掉 我仲搵緊點買到罐

唔安全既話
人重要過物資

收皮 我見大部分都自己帶嚟自己帶走

用單罐行走江湖...一個芯用兩次

見過有大聲公，都幾百蚊個果啲下次會試下拎走

其實比狗搜冇問題 你只要冇攻擊性武器佢冇位入到你

求filter

求瀘綿加502蓋 可以比返錢你

推！

全部物資都要回收
即時攞唔走都搵個角落頭收埋佢第二日去執返

好多掉嘅煙都未飄到黎已經走緊
撚會搜佢地身

問題係越難越過關
Amazon送貨都慢

keep好

係依家物資短缺 有錢都買唔到

換衫唔卸裝？ARE YOU CRAZY？

啲gear係用大家錢買 唔好掉咗佢

其實依家邊個帶走都係風險

storage?

D花生友裝就照拎 散場就周圍DUM

早少少散唔該，嘢嘢最後一分鐘先走，成幾千個和理非等緊做掩護俾你地走，遲一分鐘仲貴過紅館唱過咗鐘，同埋屈坐喺地下成日都好撚辛苦

要記住每過60秒班防暴就多咗一分鐘去圍你，和理非煙幕嘅作用就愈細。

持裝被逗嘅機率提高咗，變相要棄裝。

珍惜時間，喺有限時間內做最有效嘅行動，可以大大減低抗爭成本，抗爭得更耐

琴日食太多頂唔順
俾哂d裝兩個後生仔

退下風火線既手足試下畀想上前既義士

冇計
前線一定要棄裝換衫先安全

勿忘初心 以理服人
Be water, be humble

最前線就話棄裝姐，一早走個班和理非唔知棄黎做咩。

找一隊人叫事後更進去回收

有時係不得已要棄裝，狗見黑衫/有裝就逗，慳幾個錢坐48值唔值

我都唔建議大家亂掉裝
但可唔可以唔好啲狗推緊仲喺度掛住攞物資
見過好多次，啲狗出緊tg,一路推緊埋嚟，全部人散緊
有啲人仲掛住攞住成箱物資跑 真係好撚危險
物資無咗可以再買，但比人拉咗就無人救到你
可唔可以分輕重

我覺得可以調查一下實際上有幾危險,來權衡裝備和安全之間的問題,所以開左個post,請大家入一入黎幫手

[調查]帶裝被龜逗的情況 協助分析應否帶裝回家

狗清場邊有時間拎走

愛國愛港，五大訴求

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

你唔拎走 係驚比人搜麻煩 所以你將呢個月風險交比其他人做 你換衫轉巴到自己區再上的是咪得

我諗佢意思係 袋有gear 俾人周到唔掂

而家有搜到防具都即拉

講真
若有機會被charge 就扔啦
裝可以再買過
人冇事要緊

所以要推行自己裝備自己帶

物資組派裝大把人唔執輸就攞左先，有幾多真係前線受惠到呀?做得前線個班裝備一定會自己帶,樣樣都真金白錶比錢買，知到得來不易邊會就咁揼喺街邊?

攞左裝又亂咁揼裝仆街聽住!怕比人搜袋搜到裝就咪撚攞!我屌你老母!

推 唔該走時大家幫手帶走物資

有咩事，連埋gear入地鐵先
大量巴打收gear同免費衣物同袋換
最近唔少人full gear入地鐵轉場，除低比佢哋一定冇死

講撚左唔知幾多次

推 真係見到好多人好浪費 似係黎打卡食花生

一定要自行帶走物資

如果情況許可，執到就執！
我今日一邊跑都執咗頭盔同一袋眼罩，
一黎可以沿路散返俾手足用，
二黎大家不停課金但現場成日都唔夠裝，真係唔好浪費
散嗰一人帶d走！

推，自己裝備自己帶

豬嘴本身無任何定義 大把人做野要用到
佢搜到最多係問多你十句八句
你話香港呢家危險就走得啦

依家帶住都無嘢架
頭盔口罩又唔犯法
今時今日街坊返屋企途中都會中煙
收工返屋企都會有恐襲事件
帶頭盔口罩好正常
真心無必要掉

有少量龍蛋師仲用緊95號，亦有唔少人想轉職龍蛋師但擔心浪費咗啲橙裝紫裝而轉職失敗。

見過有人去買五金用品果陣左計右計，到最後都買成萬幾蚊嘢，完全感覺到係辛辛苦苦嘅血汗錢。

最後，我明白有物資站唔難拎裝。
但唔係前線、唔係龍蛋師等唔需要長時間對抗毒魔法嘅朋友請盡量唔好拎橙裝同紫裝，例如斥候呢類高敏職業，95都夠撐一段時間。

尋日wts唔知點解物資不停收集物資
堆狗推進嗰陣要撤 見佢哋拎住一袋二袋咁走
後尾走唔切、唔方便嗰陣就被逼放低
結果途中成袋物資要放喺原地 仲kick跌人

其實啲物資應該唔好大量收集？
每人hold啲好似仲方便同安全？

推
就算係拎一支水 一個眼罩都已經好好
物資組都辛苦 拎出嚟比大家都有風險
臨走前睇下有冇啲咩可以幫手散嘅就盡攞

豬嘴一定要留，愈來愈難買

我同好多前線手足食到應都冇個好啲嘅豬嘴用，唔要都留俾物資站啊

怕俾人trace到就同其他兄弟交換gear,轉左款/轉左色俾人影低左都入唔到你

自備自keep

自己頭盔，豬嘴自己帶啦
依家黑社會無差別攻擊，你唔帶頭盔自保，隨時爆頭
依家黑警亂放催淚彈，你唔帶豬嘴，隨時硬食

法例無一條係唔俾人帶頭盔，豬嘴出街
唔好次次發完夢都咁驚，dum晒d野啦

記得自己裝備自己帶

好難買㗎 dllm

同意，自己裝備自己帶嚟，自己帶返走
去五金買只會愈來愈貴，扣關嘅情況愈來愈多

師兄知唔知邊到有濾罐賣

係啊所以平時記得都拎個環保袋拎少少物資走
每人拎少少會分散風險
下次岀黎又可以方便比到大家

accstore下星期先有
去左深水埗油麻地尖沙咀都冇

屌你，發夢好多豬嘴被啲後排和理非攞晒，然後即日丟，呢幾日我普通口罩，企得仲前過成堆豬嘴，然後一放催淚，成堆豬嘴即刻走，我普通口罩就企起喥唔走。屌你，你唔好浪費啲豬嘴啦

辛苦哂你啊好多時見到後排都拎住個豬嘴周圍走，唔知係自己買定物資站拎，所以都唔夠膽屌
下次喺物資站會加多句叫會上前線先好拎，留返比你地

6006或者6003

其實每次岀都要拎好多野，一定會用到大袋
細袋連頭盔都放唔落就唔好喇，放多枝水都唔掂
都好多謝你醒目同幫手，下次再一齊夢遊

風險低嗰啲就自己拎返屋企喇
風險高嘅咪交比隔離嗰個幫你拎，一定有人keep到

香港好多勁裝都買唔到 係外國訂貨

咪撚扔盔扔豬咀啦
換咗罐就可以再用
有冇咁大嘥鬼呀

你明唔明全黑口罩返去,唔清裝會比狗咬
你覺得OK 你咪幫手拎多妁舍返去

60926

講多幾多次要帶衫換啊！？